點樣可以更加相信另一半？

俾佢呃完之後

感建分

唔好信佢 呃一次就有下一次
信我 我愛你❤️

當無嘢，不過同你講，佢會繼續呃你。

唔好信
信嘅盲嘅

欺騙自己佢以後真係唔會再呃你
然後你就會發現佢又又又再呃你

啱呀呃得一次有第二次

唔需要再信
時間到自然又會出事
有第一次就有第二次

你相信佢有偷食都係相信嘅一種

我都想知

唔撚好信
遲早有第二次
趁走到好走
結咗婚生埋仔走都冇得你走

唔好諗乜柒
如果萬一佢真係改到，咁放棄咪好可惜

下個會更好
重新揾返自己，之後開始一段無刺嘅關係